點睇哥迪奧拿咁想拎聯賽冠軍？？

係拜仁 曼城 拎住豪華陣容都成日提早出局專心聯賽

點解你老母生到你咁肉酸

養生足球適合打聯賽多 打杯仔會好易輸 因為慢熱

英超=養生聯賽

估唔到利物浦咁快就開始收皮